點先可以識到因武漢肺炎而失業財困既女仔?

想識因武漢肺炎而失業而面臨財困既女仔
令佢地在黑暗之中找到光明
在絕望中得到重生
悲傷中帶來歡笑與希望

自問個樣唔差，五官端正，一表人才
身高168
疫情中對工作毫無影響
人工3皮
畢業於公開大學
有樓,但屯門區，不足400呎,市值唔高

我有咁撚好條件，唔做我女朋友係你損失

168其實係中等身高，高過好多人

168wail#pig

男得唔得

唔得

168？ 重要住屯門？ 無人想同你回屋企要經屯門公路